一票不投民建聯，全家總動員，票投紫荊黨

寧投建制莫投熱狗，
成日玩焦土玩得咁開心，下次投票焦土返佢地！

要反骨強同陳含賓血債血償

晒鳩氣仲幫佢刷投票率做乜鳩
罷投啦

咪撚投啦
投邊個都一樣樣

依家我地要加速攬炒啊

熱狗咪又係建制

成立共產黨好過啦

攬炒目的係乜先
投紅黨=攬炒係咪傻左
除左加強佢地認受性我唔明有咩作用囉

傻佬以為自殺等於攬炒
遲d殺手足都等於攬炒

傷敵一千自損八百都叫攬炒
自殺再俾晒成副身家敵人我唔明點解係攬炒囉

我寧願瞓多十分鐘都唔去票站做幫凶

只少炒到建制班傻西

想投比老衲黨

根本同一班人咪on9

投你老味

打完左手，打右手
都係打飛機
吹到屌神奇女俠咁

垃圾都不如

唔需要投紫荊黨，因為你唔投人哋都會贏硬

你只需要帶支筆入去投票就得喇

新界西登記選民1.2M

當有一半系反對派

600K全數谷落cctai

夾到佢要做D野

咩黨支持派錢就投

反正選左入去都一鳩樣

有錢袋最實際

之前建制夠話支持派錢
但到頭黎派得仲少過上次
而佢地都唔會響金額上爭取下
根本佢地就係就算正苦唔派錢佢地都只會話支持
最多口講兩句扮不滿交下戲做個忠誠反對派
成班等出糧既演員根本話唔到事
咪咁天真啦